以為做男一變咪嘴講對白 吳業坤向監製「控訴」

吳業坤（坤哥）在台慶劇《誇世代》難得有份飾演重要角色「包豹」，但在劇中不但鏡頭不多，連講對白都不能講出聲，令他忍不住要向監製大控訴！

坤哥在《誇世代》中飾演的「包豹」與歐陽震華（Bobby）所飾演的「宋仲基」交換了靈魂，所以每次包豹出場都是以Bobby的「軀殼」出現，而坤哥就只會以鏡中倒影的形式出鏡，甚至連講對白都要「咪嘴」，差不多所有對白都是由Bobby出聲。

難得在大製作中演出，竟然沒甚麼機會發揮，令坤哥非常「不滿」，直指監製「玩野」，開拍前明明說讓他做男一，以為有田蕊妮、Bobby、張繼聰等「大卡士」為他作陪襯，而且有50集讓他發揮，豈料到頭來竟然只有在鏡中的倒影才可見樣，令他覺得受騙。

坤哥又表示作為一個歌手，要「咪嘴」唱歌是一件很丟臉的事，但沒想到連做戲講對白都要「咪嘴」，更因而被家樓下的保安嘲諷他是否只收半價劇酬。

好彩佢唔係做男一咋
佢係男一套劇冇人睇都似

個保安又要搵定工

綠帽

坤哥好識自嘲

拍誇世代宣傳片 扮罵監製 都上到報

佢啲演技 妄想做男一

浪費左坤哥

仲以為遲d會集中講佢係荒島既事

開拍前明明說讓他做男一，以為有田蕊妮、Bobby、張繼聰等「大卡士」為他作陪襯，而且有50集讓他發揮
笑撚死

seeseetvb d宣傳橋咁都上到報?

摟鑼

片尾男一算好有發揮